有無人依家好撚驚

無口罩

有口罩都驚

一個口罩用3日

冇口罩=唔洗返工
依家唔罷工唔撚洗玩